[學渣]返唔夠一個月學 已經忙死

有無巴打開左Sem唔夠一個月已經好大壓力

讀緊6科 18Cred

開左學一個月左右 功課唔算多 得3個Group project同幾份Paper 但係仲辛苦過21 Cred果幾個Sem

堂堂至少七十頁Notes 全部都要背晒(Bio野)

一星期五堂Lecture 又無Day off 真係讀極都讀唔完

仲要抽時間練Practical skil
淨返成兩個月都唔知點捱

讀到想死

我都有3份group project 好撚多essay同好撚多report

成個course得你一個讀？你有咩咁特別？
個個同學仔都面對同樣既野 同樣咁畢業
你前人 既1st 一樣面對過你問題
佢地有無跳出黎呻？挑 讀唔撚掂就俾心機
俾完心機讀唔掂=你跟本唔岩讀大學

咪臭係 樓主正垃圾

hea讀無有怕
利伸個個sem都係quit u邊緣

學渣.....呢個term....負

Nursing jj?

喺咁㗎啦，有fd試過21credit ,
lecture tut 加lab冇dayoff
仲要星期六日去做學校規定嗰啲義工都喺咁涯
頂住啦，到時到後啲嘢自然會做得曬

讀bio都係求grad姐，捱過佢就得嫁喇巴打
利申:quit u邊緣

Year 2 Physics, 18 cred, 其中 4 cred 係postgraduate course

然後跟緊兩個prof. research 一個番lab 一個學theory
加埋幫人補習同做mentor

開sem 一個月 星期一至日無放過假

P.S. 陣間9點堂

我有fd 28 cred都爆四喎

無錯 我係垃圾

唔好相認

28Cred 應該係就Grad 申請爆Cred Retake之前低分既科?

辣殺！